空難聯，打女人聯，認知障礙聯

佢冇做錯到

咁先做到曼聯明叔

why not msn

衲dee唔敢學新野

早晨

叔早

叔未訓

早